上次我分析三峽大霸，今次不如分析下，由國共內戰過程分析如何捉鬼滲透

長江大霸分析文

今次主角係從國共內戰去探討反佔中被滲透捉鬼問題

*我以下講既係無法經網絡fact check，因為係野史無可能fact check到
國民黨蔣老先生 ( 老糊塗 ) 有美軍支援仍然敗在共產黨手，屬眾所就知事實。但消亡詳情現今並無太多人知曉，但又同反佔中捉鬼同滲透有關。

首先，認識背景，國共二次內戰，點解國民黨節節敗退？
原因乃上至蔣老先生 ( 老糊塗 ) 左右手，下至全國國民黨每一連每一旅每一階級軍均有共產黨滲透。
簡單而言，毛澤東完勝情報戰，因此，國民黨在於全國每一連每一旅既位置，毛澤東掌握一清二楚。
當時唯獨一支國民黨軍隊無損無傷，李宗仁所牽既軍隊，原因是，李宗仁當時無視蔣介石軍令，將在外，軍令有所不從作由，無視蔣介石調動，對於共產黨而言，李宗仁軍隊與隱形無異。所以全國節節敗退之時，唯獨李宗仁守住兩廣一帶為蔣老元帥創造逃台機會。
我重申段皆，國民黨上至參謀，下至每一連一旅均被滲透，內戰期間共產黨對國民黨軍力調派，比蔣介石更清楚。

呢個時候就會有人問首要任務係咪捉鬼？，非也，捉鬼必定加劇內耗，死得更快。
共產黨一直希望為反佔中立大台，原因係更易於滲透，收集情報，誘導我地走向佢計劃方向。

反滲透方法，每次行動必須”化整為零，化零為整”，詳細執行方法要由前線商討，網上討論實際方式只會被對方及早先登

共產黨滲透方式，以大格包小格為單位，小格內再有小格，大格上再有更大格，缺點為，大小格內必定有中心點 ( 聯絡人) 連繫大格與小格。
舉例，中聯辦為主格，下有A格與B格，A格聯繫A1格聯繫人，例 何君堯，何君堯聯絡A1內的A1.1及A1.2行動，只要將A1格切斷，A1.1與A1.2就無法接收命令，直至新A1聯繫人上任。
即使現場滲透亦一樣，一人接收order，聯絡格內其他人行動，行動者間未必會認識，但必然認識聯繫人。如捉到小鬼，必須檢查通訊設備，盡可能搵到中心點既身份，聯繫人一倒，全格就會失去行動方向。

今日講住咁多先，反應好就再由共產黨歷史分析點解紅媒必須大做文章為我地掛上暴力既tag，並非係為民意輿論咁簡單

講緊共產黨滲透方式同滲透架構

你話成個國軍都上上下下都有鬼，咁點建李宗仁嗰支冇？

你話要令聯繫人倒下，但有冇具體方法？

push

主因係，共匪安排軍隊既方向，主要滲透消息來源係靠國軍本部，即係元帥任何對前線指令，蔣老落完命令未傳到國軍前線，但毛澤東已經知並比盡快安排自軍調配。

李宗仁唔follow蔣老命令自行安排手上軍隊，消息去到共匪已經變old news，共匪已經按國軍本部命令作相應調配，追唔翻。變相情佈網健在，但對李宗仁個part已經撕裂左

咁睇習近平其實都係一樣，北戴河會議之前
中聯辦， 柒婆， 保皇狗係突然間無哂聲氣
甚至放流料話炒柒婆
要到港澳辦聯絡翻港共政府
先識得變陣

所以睇黎干擾幾個蛇頭係重點， 而唔係黑警

其實共產黨玩滲透高招玩到連蔣老都傻傻下，反滲透係無乜可能
略盡綿力就係，前線捉到真鬼一定要低調，高調隻鬼就會變棄卒，捉到都無用

假如好彩捉到真鬼，一定唔可以比佢接觸任何通訊設計刪資料
一定要低調，係聯繫人發現隻鬼比人捉之前透過佢手上通訊設備檢查搵線索
一定要檢查手機，對講機

但係我地新手反滲透真係無乜可能同老奸巨滑鬥，但係無大台好重要，有大台隨時大台5成係滲透鬼

記住我以下一句，警隊將來必定會被共產黨清算
而且成場運動，宏觀微觀你都會發現有蛇頭金字層式一層落一層，就好似你例子咁

推

其實有一個蛇頭係最值得打， 而且最易打
就係何君堯， 仲有葉虎
基本上一打沉佢兩個
示威者翻歸就安全好多

何君堯只係棄卒，無必要理，下屆立法會後應該影都無

葉虎真係好重要，呢條線要起

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆